鄉黑係721已先動手傷害平民及義士，727如義士有行動都不屬於「先動手」而是「還手」

首先我唔知727會係點, 亦唔係叫任何人點做或做D乜
總之自己諗, 現場自決

但要搞清楚一個CONCEPT先：
成村人話727係唔要「首先出手」，被鄉黑打先「還手」
事實係： 鄉黑係721已先動手傷害平民及義士
721及727是兩個日期, 但係連貫及同一件事嚟

因此，邏輯上，
就算到727當日，義士首先進行任何行動，都係屬於鄉黑係先動手後的還手行動

對於「先攻」及「還手」, CONCEPT唔該搞清楚！

成班人將721同727分割？
同一件事嚟架嘛！

可唔可以將上一分鐘同下一分鐘分割？

727對準鄉黑

恐怖份子巢穴：
元朗南邊圍福德堂 (人數不明) + 天水圍廈村 (200人) + 廈溪 (人數不明)

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

元朗鄉黑生意主要圍繞水邊圍嘅無牌酒吧做毒品飯堂，元朗嘅有牌酒吧就收保護費。同樂街一帶嘅色情場所，炮仗坊一帶嘅賭檔，仲有元朗所有嘅機鋪，佢地都有份，搞射魚，比人賭錢，基本上佢地生意分佈就係咁。

請大家幫手光復元朗當日行動，配合記者及公眾輿論將黑勢力竇口公佈比全香港人知。

(1) 元朗V Zone
- 元朗西裕街足彬大廈地下6號舖
經常有黑幫人士聚集

(2) 元朗大三元得勝號
- 元朗炮仗坊16號地下
黑幫人士經營，經常有黑幫人士聚集

(3) 元朗Magic Club
- 元朗安樂路59-61號永興大廈地下1號舖
老闆為黑幫骨幹人物，內有睇場及黑幫人士集結

(4) 元朗歡樂吧 Enjoy Pub
- 元朗安樂路61號永興大廈地下3-4號舖
老闆為黑幫骨幹人物，經常有黑幫聚集

(5) 元朗勝和無牌酒吧
- 水邊圍屏昌徑媽橫路21-23號鋪 (前門不開閘，入口只有後巷鐵門)
經常有黑幫骨幹人士在內聚集，內藏武器、 毒品；只要進入後巷，有好幾處有cctv既鐵門，都係佢地既鐵竇

(6) 元朗銀湖芬蘭浴室桑拿
- 元朗合益路17-51號地庫
與黑幫人士有關聯，不少黑幫人士聚集

(7) 元朗at restaurant & bar
- 元朗西菁街23號富達廣場地下31號舖
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

(8) 元朗feverbar (有兩間，另一間係旁間位置)
- 新界元朗媽廟路幸福樓15號地鋪（fever 1)
- 新界元朗媽廟路幸福樓13號地鋪（fever 2)
黑幫人士聚集地，內有職員為黑幫人士

(9) 蛇王如
- 元朗安寧路屏會街屏昌徑紫荊樓地下一號 A
電話： 2478 1428
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

元朗炮仗坊 好彩麻雀娛樂公司 (沒有圖片)
- 元朗炮仗坊16號號地下
為黑幫人士經營，黑幫收入來源之一，極多黑幫人士聚集

對準黑社會、黑警、黑議員三類人，不作無差別攻擊

你到時候點知要打邊個？

點會唔知?

唔關事既一早走晒

拿晒武器企出嚟, 一眼睇就知鄉黑

起晒底有晒樣

你盲?

起晒底有晒樣

721 = 偷襲珍珠港
727 = 杜立德炸東京

同一件事, 同一個世界大戰, 同一個太平洋戰爭嚟

點可能分割去計?

「還手唔係發生同一日就會reset無數再計過」係邊條粉腸發明既concept oncept 嚟??

係咪CLS??

insane?

打尼做乜？出完氣好爽？
第日全部風向轉，依家全民一心既優勢無左
大家都嬲，但唔好為啖氣
無論點，不割蓆

幾多兄弟係連儂牆俾人打？元朗又幾十人, 對家都好爽, 報紙新聞都係講我地搞事抵打, 藍屍依然係藍屍.

全民一心係做咩先？全民再被打？

先撩者贱 打死無怨

風你老母啦

成日自己FF自我設限

block 鳩 Þ牌分化狗

今日唔覺有人印啲大頭落紙度拎出街嚟喎